[抵制行動2.0]拒絕藍絲YouTuber

大家唔好睇少呢啲channel嘅影響
佢哋平時主要以吃喝玩樂為主
Target audience 都係港豬
潛移默化之下好容易影響到港豬
尤其是而家仲會有啲打住話自己藍轉黃
大家齊齊入去檢舉收佢地皮
1.Alsion Tsang自稱曾經黃絲

2.西dorsi 呢個我諗都唔使多講
一直以所謂窮遊大陸滲透香港
3.陳怡究極大魔王 必除

檢舉方法
用電腦就最簡單 直接咁入去
再㩒關於就有得揀檢舉
電話版就麻煩 首先入link

揀完檢舉原因之後
就要貼返channel link
再submit
完成~
大家用少少小小時間已經好有用
如果大家有更簡短教學都可以留言
Gogogo

Push

我地唔識姐但係好多人係睇呢啲
佢哋嘅views係可以去到接近三十萬
走出同溫層先可以走得更遠
齊齊檢舉

Push push 幫下手啊大家

report咩原因

建議大家report 仇恨資訊 hateful or abusive content

無睇過，今日先檢舉完華記正能樣

推

既然係咁唔差在檢舉多幾個

果條曾乜鳩 搵條仔都係鄰國人 晒氣

reported

唔奢望會改變到佢 純粹係費事佢影響到人
做多步真係咁難咩

巴打好型 free fuck ok?

Pushhhh help

大家除咗睇之外記得做嘢呀!

香港獨立 唯一出路

你講還講，唔需要po出黎
don't make stupid people famous

晤係要改變佢 係要斷佢米路

推
------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

睇清楚先啦係要直接令佢哋channel收皮啊

已subscribe多謝

係所以快快脆脆report令佢哋無營利之後ban ac

香港末來大總統都無？

走啦柒頭

已report

俾埋啲Channel link先得嫁...你唔俾大家咪要走去SEARCH咪幫佢增加曝光

呢個都唔知真心定假膠高級黑

整合link 檢舉原因 仇恨資訊 hateful people abusive content
1.Alison Tsang
2.西dorsi
3.陳怡

多謝提醒 已置頂

Push baby

大家出入請帶罩

Stand with Hong Kong

仲有邊個？

已檢舉大J

都唔知你做乜鳩

天水圍墜天地獄獸呢？

坐緊監啊佢

Push
A字頭果隻豬唔係前攪屎棍果個燒車出左條反擊佢點解消失3個月果條片 都唔知佢係邊個

其實會唔會係幫唔出名嘅黃youtuber宣傳係好過攞d藍youtuber個名上枱面呢？
而家咁做間接送曝光率比佢地 老實講 佢影片如果唔夠實際煽動仇恨，例如真係叫人打人之類，report係無咩作用。
如果只要report數夠多就有作用 JB首baby一早消失左，ricegum個channel一早無左

燒肉丸呢d都要啦，咁多粗口

你係咪本人？
事實上我哋已經收過陳怡皮一次